匯豐調整全線營業時間 周一至周五提早1小時關門

匯豐調整全線營業時間 周一至周五提早1小時關門
文章日期：2020年7月19日 22:40

圖1之1

滙豐銀行宣布，由明天（20日）起調整全線分行營業時間，星期一至星期五將提早一小時關門，營業時間將為上午9時至下午4時，星期六營業時間則維持上午9時至下午1時不變。滙豐旗下三部流動銀行亦會暫停服務，直至另行通知。

同時，滙豐兩家分別位於觀塘及上水的中小企中心，將由7月21日(星期二)起暫停服務，直至另行通知。該行早前亦已暫時關閉三家零售銀行分行及一家中小企中心。

[邊個諗出黎］法院登記處及一般聆訊聆只停兩日，星期三恢復正常

4點至5點呢段時間病毒傳染力特別強

因為要俾員工6點前返到屋企

OT冇得計，變相蝕左

早收一小時有撚用, 我見廢老通常一早排隊

721

多謝

匯豐平時星期一至四都係四點半關門,
所以無提早 "1" 小時關門啊.

d菌6點開工啊 怕怕

有用咩